而家乜柒都唔開有咩地方可以去

第一年同女朋友過生日
聽日就係佢生日
但而家咩都唔開
晚餐都無得食
諗咗成個星期都唔知可以點慶祝

求集思廣益

食媽咪麵

留係屋企扑野扑到精盡人亡

我而家嘅心情就真係食媽咪麵咁

我哋兩個都仲係處 不了

book酒店扑野

有無人答到我啊！！！！

女就你食 橋就我地諗

佢住咗好撚多日酒店 唔想再住

條女生日前一日先諗

諗咗成個星期都諗唔出
而家咩都唔開 連坐低食個飯都唔得
喺屋企屈到好辛苦 唔想再留喺屋企

分手啦，送你女朋友比我

其實咁樣，真係冇地方去。

香港土地問題。。。。

係唔係真係無

五星酒店 總統房連餐飲

留係屋企啦 煮下飯仔咯